仲有角球呀！本田

刷角
傻仔

矮仔刷角
輸兩球角都仲刷角

15角都唔夠人頂
會覺得16角夠人頂
戇鳩鳩

搓返出去鳩射bam埋去仲好 明知輸身型
本身球罰球都差d入

開角球呀 葉恭介